各位手足⋯⋯⋯

唔好賭啦⋯⋯
十蚊廿蚊貽貽情咪好囉⋯⋯

賭開春袋

師兄識玩